# Тема: *АРМ бухгалтера расчетчика (задача начисления з/платы)*
> *БД должна содержать информацию об учете заработной платы сотрудников предприятия. Для каждого лица в базе должны содержаться данные о профессии, должности, начислениях заработной платы, премиях, начислениях по больничному листу, задолженностям по выплатам на начало месяца. БД должна содержать также для каждого сотрудника информацию об удержании, включая налоги, алименты и сумму к выдаче. Выходная информация: ведомость на получение з/платы, расчетные листки, бухгалтерские справки по доходам и расходам.*

[Назад](/id301kis-22/nuware)

## Отчёт